[急問]有冇人睇唔到個份2017曝光paper3

明明照住黎做都睇唔到
講真真係幾唔公平下
有冇人可以pm比我,如果我有既話都可以當冇事發生
聽日之前收唔到pm既話我會考慮報警揭發呢單野,咁對大家都冇好處
同埋唔好post係呢個post入面,要pm我,始終呢份野小d人有對大家都好
附link:

仲玩

啱啊
快啲報警啦
歪風不可助長也

扮假膠